iphone聽電話位入塵 點搞呀！

點搞呀 用水洗用刷刷都整唔走

Bluetack

cyber clean
blue tack